8.31灣仔暴動案 高級督察稱當日逾500人與警方「 不友善地對峙」

去年8.31港島嚴重警民衝突中，包括「陣地社工」成員陳虹秀等八人被控暴動等罪，案件今在區域法院續審。當日到場的小隊指揮官供稱，收到指示要掃蕩及驅散軒尼詩道的示威者。當他們到達時，逾500名示威者在路障後與警方「不友善地對峙」。他的小隊清理路障，清出一條車道，讓兩架「水炮車」通過。及後小隊行至分域街時向前衝，在修頓球場對出拘捕了兩女三男，但他不知詳情，亦沒有跟進被捕者的情況，包括他們有否受傷。

調轉？

仲以為500萬人

一隻手掌拍得響?

原因問自己

無警察咪唔使對峙

邊有人會對住冚家剷有善

灣仔條街有500人有乜咁出奇 武警嚟？